開始覺得樣係唔重要

見到街上面啲靚女全部都係拖住啲柒頭高佬/潮人

細路仔都知錢係最重要

Me 161=高佬

終於識欣賞我

毒撚都有女啦

人大咗

冇錯

開始覺得性格唔重要
見到街上面啲靚仔全部都係拖住啲靚女/大波柒頭

認真

小朋友先做選擇